佔領立法會，阻止財案通過購6部裝曱車！有幾多人會出黎？

反惡法都係佔領立法會先撤回到！
黑警史上最大型行動係poly校園槍擊案
黎緊仲要買多6架裝曱車，大家okay 嗎？

會出黎嘅俾正評做統計

機會難得

冇乜人會出

你都戇鳩
我哋要進攻嘅係

功能組別

推

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

Sad

而家最重要的是民生
大家無左份工就無得支援抗爭